頭先有個台仔行埋嚟性騷擾我

話說我同frd 去咗台灣
我個frd 就去左廁所，咁我就企係出面等佢啦
咁就有個著住supreme 嘅台仔行埋嚟
台仔 我
台仔：hi, 你好，你是來旅遊的嗎
我：是
台仔：你是港女嗎？
我：
台仔：我可以帶你四處走走
台仔：我可以渣你的奶嗎？
然後我嚇咗一嚇，就跑走咗
台灣真係充滿厹

你個friend點算

男人老狗俾人渣下有乜所謂

匯合返咪得

重作啦
點去到台灣旅遊？

台仔唔好咩

加你的LINE呀嘛 唔好笑囉😅

又柒又on9有咩好

又loop

😅

會唔會係
「我可以加你的line嗎？」
台灣人點會用揸字

「渣」

答案係樓主自己聽唔明

咦係喎咁我咪誤會咗佢